其實林鄭係一場show

其實林鄭一直都係做緊show比出面睇，一直係到拖
但相比起強国一直傳出d正面消息 維尼有幾好有幾妙 做得快做得好咁
林鄭既任務根本就係做衰香港，令到外界覺得大陸越嚟越好